一氣呵成！十五分鐘 道盡香港人辛酸！ （完整字幕版）

一氣呵成！十五分鐘 道盡香港人辛酸！
（完整字幕版）
24-4-20

鄺俊宇
110K subscribers

正到爆
每次睇佢鬧班垃圾高官真係好爽